想搵旅伴一齊去台灣自駕環島遊

最近發生實在太多事情真係想散下心，依家沉溺係半放棄自己既狀態。

打算去一次放鬆下自由，認真咁放下同埋重新pick up過。

想電單車環島，可以自己揸/坐同一部車都得。

乜都未plan/ research。

有興趣可以pm我